柒婆喺北角碼頭總站

快啲落去「歡呼」吧

你點影的？

唔怪得今日抄牌加拖車
十幾架鐵馬周圍抄牌

係巴士佬咪影到囉，傻閪